星期三，松泰就知有冇得做議員？飯民會背後開槍嗎？

立法會秘書處今日（12月12日）發出通告，指本星期三（12月14日）舉行的大會上，將辯論一項根據《議事規則》第49B（1A）條動議的議案，該項議案由謝偉俊提出，內容為：「鑑於鄭松泰議員行為不檢，本會根據《基本法》第七十九（七）條對其作出譴責。」 議程指在10月19日的立法會會議，熱血公民鄭松泰在主席宣布點算法定人數及所有民建聯議員不在席時，將他們擺放在桌上的國旗及區旗展示品倒轉擺放，認為有關舉動屬行為不檢，故提出譴責動議。 預料有關議案將會在本周會期內表決，如議案獲在席會議的人數超過3份之2贊成通過，鄭松泰的議席便會被剝奪。 鄭松泰將會明日下午2時半開記招，再回應有關事宜。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2016

唉

城邦派唯一生還者

佢都冇埋本土派今鋪就

泛民發圍啦

飯團私怨太過天

推文

乜唔係唯一本土派咩

等睇有幾多泛民投棄權票

黃迫

棄權都好，最厲害係唔去，想你虫太死

泛呢齊人出席就算棄權
松泰都唔洗死
唔齊人就有機會過2/3

泛民都唔係同路人，背後開槍有咩奇

元秋會唔會睇中佢既美色，留返佢係到

認真，平時飯團成日話要守住反對派關鍵一席，今次就睇下佢地點

泰博要保住議席呀

駁唔倒
不過都希望泛民唔好同班小人計較

唔會咁仆街掛…

泰博自稱1對69

我就話唔會

泛民仆街咗十幾年豬啦豬

為党服務 党一定唔會忘記你

新西補選 販民班賤種不知幾想

如果泛民幫泰博，會唔會比人話貓哭老鼠？

白鴿夠膽咁做我以後投民建聯等佢以後都永不番身